山頂區區議員・楊哲安：你想要民主，我都想！

- 認同某些渴望與追求 但絕不認同手法
- 剛好出生於回歸前後是福也是禍
- 通識改革究竟原因是基於真的應該改 還是為了政治找數呢
#中西區區議員 #山頂 #楊哲安 #自由黨 #建制派 #民主派 #楊明 #區區interview
▼ Follow 區區Interview
►►YouTube:
►►Facebook:
立即訂閱《區區interview》緊貼全港政治人物最新看法。
《區區Interview》的成立理念是以探討民生大小事情，關注普羅大眾的日常生活問題，扣連政策、政治對社會的影響。歡迎以尊重事實內容為原則，以非商業性質隨意分享影片及其內容。本平台內受訪者的言論屬其個人意見或觀點，並不代表《區區Interview》及其所屬公司立場

直接講係自由黨隻狗咪得
唔洗咁大段野wo

自由黨垃圾post，拉

收皮啦 忠誠反對派